# Chinese (Traditional, Taiwan) translations for python-openstackclient.
# Copyright (C) 2015 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the
# python-openstackclient project.
#
# Translators:
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:  python-openstackclient\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2015-04-20 06:04+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2015-04-19 14:23+0000\n"
"Last-Translator: openstackjenkins <jenkins@openstack.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p"
"/python-openstackclient/language/zh_TW/)\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.3\n"

#: openstackclient/api/auth.py:144
msgid "Set a username with --os-username, OS_USERNAME, or auth.username\n"
msgstr ""

#: openstackclient/api/auth.py:147
msgid ""
"Set an authentication URL, with --os-auth-url, OS_AUTH_URL or "
"auth.auth_url\n"
msgstr ""

#: openstackclient/api/auth.py:153
msgid ""
"Set a scope, such as a project or domain, with --os-project-name, "
"OS_PROJECT_NAME or auth.project_name"
msgstr ""

#: openstackclient/api/auth.py:157 openstackclient/api/auth.py:163
msgid "Set a token with --os-token, OS_TOKEN or auth.token\n"
msgstr ""

#: openstackclient/api/auth.py:159
msgid "Set a service AUTH_URL, with --os-auth-url, OS_AUTH_URL or auth.auth_url\n"
msgstr ""

#: openstackclient/api/auth.py:165
msgid "Set a service URL, with --os-url, OS_URL or auth.url\n"
msgstr ""

#: openstackclient/compute/v2/availability_zone.py:72
#: openstackclient/compute/v2/server.py:650
#: openstackclient/identity/v2_0/endpoint.py:114
#: openstackclient/identity/v2_0/project.py:145
#: openstackclient/identity/v2_0/service.py:128
#: openstackclient/identity/v2_0/user.py:174
msgid "List additional fields in output"
msgstr "列出額外的欄位"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:121
#: openstackclient/compute/v2/server.py:158
#: openstackclient/compute/v2/server.py:509
#: openstackclient/compute/v2/server.py:721
#: openstackclient/compute/v2/server.py:755
#: openstackclient/compute/v2/server.py:838
#: openstackclient/compute/v2/server.py:862
#: openstackclient/compute/v2/server.py:917
#: openstackclient/compute/v2/server.py:1009
#: openstackclient/compute/v2/server.py:1049
#: openstackclient/compute/v2/server.py:1075
#: openstackclient/compute/v2/server.py:1140
#: openstackclient/compute/v2/server.py:1164
#: openstackclient/compute/v2/server.py:1223
#: openstackclient/compute/v2/server.py:1260
#: openstackclient/compute/v2/server.py:1418
#: openstackclient/compute/v2/server.py:1442
#: openstackclient/compute/v2/server.py:1466
#: openstackclient/compute/v2/server.py:1490
#: openstackclient/compute/v2/server.py:1514
msgid "Server (name or ID)"
msgstr "伺服器（名稱或識別號）"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:126
msgid "Security group to add (name or ID)"
msgstr "要加入的安全性群組（名稱或識別號）"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:163
msgid "Volume to add (name or ID)"
msgstr "要加入的雲硬碟（名稱或識別號）"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:168
msgid "Server internal device name for volume"
msgstr "雲硬碟在雲實例內的裝置名稱"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:208
#: openstackclient/compute/v2/server.py:1169
msgid "New server name"
msgstr "新雲實例名稱"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:216
msgid "Create server from this image"
msgstr "從此映像檔新增雲實例"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:221
msgid "Create server from this volume"
msgstr "從此雲硬碟新增雲實例"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:227
msgid "Create server with this flavor"
msgstr "以這個虛擬硬體樣板新增雲實例"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:234
msgid "Security group to assign to this server (repeat for multiple groups)"
msgstr "要指定到此雲實例的安全性群組（為多個群組重復指定）"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:240
msgid "Keypair to inject into this server (optional extension)"
msgstr "要注入到此伺服器的密鑰對（選用）"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:246
msgid "Set a property on this server (repeat for multiple values)"
msgstr "為此伺服器設定屬性（為多個值重複設定）"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:254
msgid "File to inject into image before boot (repeat for multiple files)"
msgstr "在開機前要注入映像檔的檔案（為多個檔案重復指定）"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:260
msgid "User data file to serve from the metadata server"
msgstr "來自詮釋資料伺服器要服務的用戶資料檔案"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:265
msgid "Select an availability zone for the server"
msgstr "為雲實例選擇可用的區域。"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:272
msgid ""
"Map block devices; map is <id>:<type>:<size(GB)>:<delete_on_terminate> "
"(optional extension)"
msgstr "映射區塊裝置；映射是 <id>:<type>:<size(GB)>:<delete_on_terminate>（選用）"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:282
msgid ""
"Create a NIC on the server. Specify option multiple times to create "
"multiple NICs. Either net-id or port-id must be provided, but not both. "
"net-id: attach NIC to network with this UUID, port-id: attach NIC to port"
" with this UUID, v4-fixed-ip: IPv4 fixed address for NIC (optional), v6"
"-fixed-ip: IPv6 fixed address for NIC (optional)."
msgstr ""

#: openstackclient/compute/v2/server.py:295
msgid "Hints for the scheduler (optional extension)"
msgstr "給排程器的提示（選用）"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:301
msgid ""
"Use specified volume as the config drive, or 'True' to use an ephemeral "
"drive"
msgstr "使用指定的雲硬碟為設定檔硬碟，或「True」來使用暫時性硬碟"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:309
msgid "Minimum number of servers to launch (default=1)"
msgstr "最少要發動的雲實例（預設為 1）"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:316
msgid "Maximum number of servers to launch (default=1)"
msgstr "最多要發動的雲實例（預設為 1）"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:321
msgid "Wait for build to complete"
msgstr "等待完成建立"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:361
msgid "min instances should be <= max instances"
msgstr "雲實例發動的最少值不應大於最大值"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:364
msgid "min instances should be > 0"
msgstr "雲實例發動的最少值要大於 0"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:367
msgid "max instances should be > 0"
msgstr "雲實例發動的最大值要大於 0"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:403
msgid "either net-id or port-id should be specified but not both"
msgstr "任選網路識別號或接口識別號，但不能兩者都指定"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:425
msgid "can't create server with port specified since neutron not enabled"
msgstr "Neutron 未啟用時，不能以指定的接口來新增雲實例"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:490
#, python-format
msgid "Error creating server: %s"
msgstr "新增雲實例時出錯：%s"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:492
msgid ""
"\n"
"Error creating server"
msgstr ""
"\n"
"新增雲實例時出錯"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:514
msgid "Name of new image (default is server name)"
msgstr "新映像檔的名稱（預設為雲實例名稱）"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:519
msgid "Wait for image create to complete"
msgstr "等待映像檔新增完成"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:549
#, python-format
msgid "Error creating server snapshot: %s"
msgstr "新增雲實例即時存檔時出錯：%s"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:551
msgid ""
"\n"
"Error creating server snapshot"
msgstr ""
"\n"
"新增雲實例即時存檔時出錯"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:573
msgid "Server(s) to delete (name or ID)"
msgstr "要刪除的雲實例（名稱或識別號）"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:597
msgid "Only return instances that match the reservation"
msgstr "只回傳要保留的雲實例"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:602
msgid "Regular expression to match IP addresses"
msgstr "以正規式來匹配 IP 位址"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:607
msgid "Regular expression to match IPv6 addresses"
msgstr "以正規式來匹配 IPv6 位址"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:612
msgid "Regular expression to match names"
msgstr "以正規式來匹配名稱"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:617
msgid "Regular expression to match instance name (admin only)"
msgstr "以正規式來匹配雲實例名稱（管理員專用）"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:623
msgid "Search by server status"
msgstr "以雲實例狀態來尋找"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:628
msgid "Search by flavor"
msgstr "以虛擬硬體樣板來尋找"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:633
msgid "Search by image"
msgstr "以映像檔來尋找"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:638
msgid "Search by hostname"
msgstr "以主機名稱來尋找"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:644
msgid "Include all projects (admin only)"
msgstr "包括所有的專案（管理員專用）"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:760
msgid "Target hostname"
msgstr "目標主機名稱"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:768
msgid "Perform a shared live migration (default)"
msgstr "覆行已分享的即時轉移（預設）"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:774
msgid "Perform a block live migration"
msgstr "覆行區塊的即時轉移"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:781
msgid "Allow disk over-commit on the destination host"
msgstr "允許目標主機過量使用"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:788
msgid "Do not over-commit disk on the destination host (default)"
msgstr "不準目標主機過量使用（預設）"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:794
#: openstackclient/compute/v2/server.py:1095
msgid "Wait for resize to complete"
msgstr "等待調整容量完成"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:822
#: openstackclient/compute/v2/server.py:1120
msgid "Complete\n"
msgstr "完成\n"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:824
msgid ""
"\n"
"Error migrating server"
msgstr ""
"\n"
"轉移雲實例出錯"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:871
msgid "Perform a hard reboot"
msgstr "履行強制重開機"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:879
msgid "Perform a soft reboot"
msgstr "履行重開機"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:884
msgid "Wait for reboot to complete"
msgstr "等待重開機完成"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:901
msgid ""
"\n"
"Reboot complete\n"
msgstr ""
"\n"
"重開機完成\n"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:903
msgid ""
"\n"
"Error rebooting server\n"
msgstr ""
"\n"
"重開雲實例出錯\n"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:923
msgid "Recreate server from this image"
msgstr "從此映像檔重建雲實例"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:933
msgid "Wait for rebuild to complete"
msgstr "等待重建完成"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:954
msgid ""
"\n"
"Complete\n"
msgstr ""
"\n"
"完成\n"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:956
msgid ""
"\n"
"Error rebuilding server"
msgstr ""
"\n"
"重建雲實例出錯"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:973
msgid "Name or ID of server to use"
msgstr "要用的雲實例名稱或識別號"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:978
msgid "Name or ID of security group to remove from server"
msgstr "要從雲實例移除的安全性群組名稱或識別號"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:1014
msgid "Volume to remove (name or ID)"
msgstr "要移除的雲硬碟（名稱或識別號）"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:1080
msgid "Resize server to specified flavor"
msgstr "調整雲實例容量來符合指定的虛擬硬體樣板"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:1085
msgid "Confirm server resize is complete"
msgstr "確認調整雲實例容量完成"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:1090
msgid "Restore server state before resize"
msgstr "恢復雲實例狀態到未調整容量前"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:1122
msgid ""
"\n"
"Error resizing server"
msgstr ""
"\n"
"調整雲實例容量時出錯"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:1174
msgid "Set new root password (interactive only)"
msgstr "設定新密碼（只限互動）"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:1180
msgid ""
"Property to add/change for this server (repeat option to set multiple "
"properties)"
msgstr "要加入這個雲實例的屬性（重復這選項來設定多個屬性）"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:1204
msgid "New password: "
msgstr "新密碼："

#: openstackclient/compute/v2/server.py:1205
msgid "Retype new password: "
msgstr "重新輸入新密碼："

#: openstackclient/compute/v2/server.py:1209
msgid "Passwords do not match, password unchanged"
msgstr "密碼不一樣，未更換密碼"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:1229
msgid "Display server diagnostics information"
msgstr "顯示雲實例診斷資訊"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:1242
msgid "Error retrieving diagnostics data"
msgstr "獲得診斷資料時出錯"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:1265
msgid "Login name (ssh -l option)"
msgstr "登入名稱（ssh -l 選項）"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:1276
msgid "Destination port (ssh -p option)"
msgstr "目標埠口（ssh -p 選項）"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:1288
msgid "Private key file (ssh -i option)"
msgstr "私鑰檔案（ssh -i 選項）"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:1299
msgid "Options in ssh_config(5) format (ssh -o option)"
msgstr "ssh_config(5) 格式的選項（ssh -o 選項）"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:1313
msgid "Use only IPv4 addresses"
msgstr "只使用 IPv4 位址"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:1320
msgid "Use only IPv6 addresses"
msgstr "只使用 IPv6 位址"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:1329
msgid "Use public IP address"
msgstr "使用公開 IP 位址"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:1337
msgid "Use private IP address"
msgstr "使用私人 IP 位址"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:1344
msgid "Use other IP address (public, private, etc)"
msgstr "使用其他 IP 位址（公開、私人等等）"

#: openstackclient/compute/v2/server.py:1521
msgid "Property key to remove from server (repeat to unset multiple values)"
msgstr "要從雲實例上移除的屬性鍵（重復來取消選擇多個值）"

#: openstackclient/identity/v2_0/catalog.py:73
#: openstackclient/identity/v3/catalog.py:72
msgid "Service to display (type or name)"
msgstr "要顯示的伺服器（類型或名稱）"

#: openstackclient/identity/v2_0/ec2creds.py:40
msgid "Specify an alternate project (default: current authenticated project)"
msgstr "指定替代的專案（預設值：目前已認證的專案）"

#: openstackclient/identity/v2_0/ec2creds.py:46
msgid "Specify an alternate user (default: current authenticated user)"
msgstr "指定替代的用戶（預設值：目前已認證的用戶）"

#: openstackclient/identity/v2_0/ec2creds.py:95
#: openstackclient/identity/v2_0/ec2creds.py:168
msgid "Credentials access key"
msgstr "憑鑰存取密鑰"

#: openstackclient/identity/v2_0/ec2creds.py:100
#: openstackclient/identity/v2_0/ec2creds.py:130
#: openstackclient/identity/v2_0/ec2creds.py:173
msgid "Specify a user"
msgstr "指定用戶"

#: openstackclient/identity/v2_0/endpoint.py:40
msgid "New endpoint service (name or ID)"
msgstr "新端點伺服器（名稱或識別號）"

#: openstackclient/identity/v2_0/endpoint.py:46
msgid "New endpoint public URL (required)"
msgstr "新端點公開網址（需要）"

#: openstackclient/identity/v2_0/endpoint.py:51
msgid "New endpoint admin URL"
msgstr "新端點管理員網址"

#: openstackclient/identity/v2_0/endpoint.py:56
msgid "New endpoint internal URL"
msgstr "新端點內部網址"

#: openstackclient/identity/v2_0/endpoint.py:61
msgid "New endpoint region ID"
msgstr "新端點地區識別號"

#: openstackclient/identity/v2_0/endpoint.py:93
msgid "Endpoint ID to delete"
msgstr "要刪除的端點識別號"

#: openstackclient/identity/v2_0/endpoint.py:149
msgid "Endpoint ID to display"
msgstr "要顯示的端點識別號"

#: openstackclient/identity/v2_0/project.py:41
msgid "New project name"
msgstr "新專案名稱"

#: openstackclient/identity/v2_0/project.py:46
msgid "Project description"
msgstr "專案描述"

#: openstackclient/identity/v2_0/project.py:52
msgid "Enable project (default)"
msgstr "啟用專案（預設）"

#: openstackclient/identity/v2_0/project.py:57
#: openstackclient/identity/v2_0/project.py:194
msgid "Disable project"
msgstr "關閉專案"

#: openstackclient/identity/v2_0/project.py:63
msgid "Add a property to <name> (repeat option to set multiple properties)"
msgstr "加入屬性到 <name>（重復這選項來設定多個屬性）"

#: openstackclient/identity/v2_0/project.py:69
#: openstackclient/identity/v3/project.py:75
msgid "Return existing project"
msgstr "回傳存在的專案"

#: openstackclient/identity/v2_0/project.py:117
msgid "Project(s) to delete (name or ID)"
msgstr "要刪除的專案（名稱或識別號）"

#: openstackclient/identity/v2_0/project.py:173
msgid "Project to modify (name or ID)"
msgstr "要更改的專案（名稱或識別號）"

#: openstackclient/identity/v2_0/project.py:178
msgid "Set project name"
msgstr "設定專案名稱"

#: openstackclient/identity/v2_0/project.py:183
msgid "Set project description"
msgstr "設定專案描述"

#: openstackclient/identity/v2_0/project.py:189
msgid "Enable project"
msgstr "啟用專案"

#: openstackclient/identity/v2_0/project.py:200
msgid "Set a project property (repeat option to set multiple properties)"
msgstr "設定專案屬性（重復這選項來設定多個屬性）"

#: openstackclient/identity/v2_0/project.py:253
msgid "Project to display (name or ID)"
msgstr "要顯示的專案（名稱或識別號）"

#: openstackclient/identity/v2_0/role.py:41
msgid "Role to add to <project>:<user> (name or ID)"
msgstr "加入角色到 <project>:<user>（名稱或識別號）"

#: openstackclient/identity/v2_0/role.py:47
#: openstackclient/identity/v2_0/role.py:309
msgid "Include <project> (name or ID)"
msgstr "包括 <project>（名稱或識別號）"

#: openstackclient/identity/v2_0/role.py:53
#: openstackclient/identity/v2_0/role.py:315
msgid "Include <user> (name or ID)"
msgstr "包括 <user>（名稱或識別號）"

#: openstackclient/identity/v2_0/role.py:87
msgid "New role name"
msgstr "新角色名稱"

#: openstackclient/identity/v2_0/role.py:92
#: openstackclient/identity/v3/role.py:158
msgid "Return existing role"
msgstr "回傳存在的角色"

#: openstackclient/identity/v2_0/role.py:127
msgid "Role(s) to delete (name or ID)"
msgstr "要刪除的角色（名稱或識別號）"

#: openstackclient/identity/v2_0/role.py:194
#: openstackclient/identity/v2_0/role.py:257
msgid "Project must be specified"
msgstr "必須指定專案"

#: openstackclient/identity/v2_0/role.py:208
#: openstackclient/identity/v2_0/role.py:263
msgid "User must be specified"
msgstr "必須指定用戶"

#: openstackclient/identity/v2_0/role.py:236
msgid "User to list (name or ID)"
msgstr "要列出的用戶（名稱或識別號）"

#: openstackclient/identity/v2_0/role.py:241
msgid "Filter users by <project> (name or ID)"
msgstr "以 <project> 來篩選用戶（名稱或識別號）"

#: openstackclient/identity/v2_0/role.py:303
msgid "Role to remove (name or ID)"
msgstr "要移除的角色（名稱或識別號）"

#: openstackclient/identity/v2_0/role.py:344
msgid "Role to display (name or ID)"
msgstr "要顯示的角色（名稱或識別號）"

#: openstackclient/identity/v2_0/service.py:42
msgid "New service type (compute, image, identity, volume, etc)"
msgstr "新伺服器類型（compute、image、identity 或 volume 等等）"

#: openstackclient/identity/v2_0/service.py:53
msgid "New service name"
msgstr "新伺服器名稱"

#: openstackclient/identity/v2_0/service.py:58
msgid "New service description"
msgstr "新伺服器描述"

#: openstackclient/identity/v2_0/service.py:78
msgid ""
"The argument --type is deprecated, use service create --name <service-"
"name> type instead."
msgstr "已經淘汰 --type 參數，請用 service create --name <service-name> 來代替。"

#: openstackclient/identity/v2_0/service.py:105
msgid "Service to delete (name or ID)"
msgstr "要刪除的伺服器（名稱或識別號）"

#: openstackclient/identity/v2_0/service.py:156
msgid "Service to display (type, name or ID)"
msgstr "要顯示的伺服器（類型、名稱或識別號）"

#: openstackclient/identity/v2_0/service.py:162
msgid "Show service catalog information"
msgstr "顯示伺服器分類資訊"

#: openstackclient/identity/v2_0/service.py:180
#, python-format
msgid "No service catalog with a type, name or ID of '%s' exists."
msgstr "沒有相似「%s」類型、名稱或識別號的伺服器分類。"

#: openstackclient/identity/v2_0/token.py:54
msgid "Token to be deleted"
msgstr "要刪除的記號"

#: openstackclient/identity/v2_0/user.py:40
msgid "New user name"
msgstr "新用戶名稱"

#: openstackclient/identity/v2_0/user.py:45
msgid "Default project (name or ID)"
msgstr "預設專案（名稱或識別號）"

#: openstackclient/identity/v2_0/user.py:50
#: openstackclient/identity/v2_0/user.py:273
msgid "Set user password"
msgstr "設定用戶密碼"

#: openstackclient/identity/v2_0/user.py:56
#: openstackclient/identity/v2_0/user.py:279
msgid "Prompt interactively for password"
msgstr "為密碼互動提示"

#: openstackclient/identity/v2_0/user.py:61
#: openstackclient/identity/v2_0/user.py:284
msgid "Set user email address"
msgstr "設定用戶電子信箱位址"

#: openstackclient/identity/v2_0/user.py:67
#: openstackclient/identity/v2_0/user.py:290
msgid "Enable user (default)"
msgstr "啟用用戶（預設）"

#: openstackclient/identity/v2_0/user.py:72
#: openstackclient/identity/v2_0/user.py:295
msgid "Disable user"
msgstr "關閉用戶"

#: openstackclient/identity/v2_0/user.py:77
#: openstackclient/identity/v3/user.py:89
msgid "Return existing user"
msgstr "回傳存在的用戶"

#: openstackclient/identity/v2_0/user.py:141
msgid "User(s) to delete (name or ID)"
msgstr "要刪除的用戶（名稱或識別號）"

#: openstackclient/identity/v2_0/user.py:168
msgid "Filter users by project (name or ID)"
msgstr "以專案篩選用戶（名稱或識別號）"

#: openstackclient/identity/v2_0/user.py:258
msgid "User to change (name or ID)"
msgstr "要更換的用戶（名稱或識別號）"

#: openstackclient/identity/v2_0/user.py:263
msgid "Set user name"
msgstr "設定用戶名稱"

#: openstackclient/identity/v2_0/user.py:268
msgid "Set default project (name or ID)"
msgstr "設定預設專案（名稱或識別號）"

#: openstackclient/identity/v2_0/user.py:361
msgid "User to display (name or ID)"
msgstr "要顯示的用戶（名稱或識別號）"

#: openstackclient/identity/v3/domain.py:62
msgid "Return existing domain"
msgstr "回傳存在的地域"

#: openstackclient/identity/v3/group.py:133
msgid "Return existing group"
msgstr "回傳存在的群組"

#: openstackclient/identity/v3/region.py:39
msgid "New region ID"
msgstr "新地區識別號"

#: openstackclient/identity/v3/region.py:44
msgid "Parent region ID"
msgstr "父地區識別號"

#: openstackclient/identity/v3/region.py:49
#: openstackclient/identity/v3/region.py:151
msgid "New region description"
msgstr "新地區描述"

#: openstackclient/identity/v3/region.py:54
#: openstackclient/identity/v3/region.py:156
msgid "New region url"
msgstr "新地區網址"

#: openstackclient/identity/v3/region.py:86
msgid "Region ID to delete"
msgstr "要刪除的地區識別號"

#: openstackclient/identity/v3/region.py:108
msgid "Filter by parent region ID"
msgstr "以父地區識別號來篩選"

#: openstackclient/identity/v3/region.py:141
msgid "Region to modify"
msgstr "要更改的地區"

#: openstackclient/identity/v3/region.py:146
msgid "New parent region ID"
msgstr "新父地區識別號"

#: openstackclient/identity/v3/region.py:191
msgid "Region to display"
msgstr "要顯示的地區"

